---
parent: about
title: "التعاون"
image: /assets/about/about2.jpg
level: 7
---

نتطلع دومًا إلى التعاون مع المجموعات الحقوقية المختلفة، النشطاء الإعلاميين، المحاميين، المكاتب الاعلامية، الوكالات الإخبارية وغيرها لجمع الوثائق البصريّة، التحقّق منها، وحفظها كأدلة على انتهاكات حقوق الإنسان في سوريا. إذا كنت مهتما يرجى التواصل معنا على:

**info [at] syrianarchive [dot] org**

إن كنتَ تعرف بعض المنظمات، المكاتب الإعلامية، النشطاء وغيرهم ممن قد يكون مهمتًا بعملنا يُرجى إبلاغهم بموقعنا على الإنترنت أو إرسال بريدنا الإلكتروني


نحن حريصون أيضاً على إقامة شراكات مع المنظمات الحقوقية المحاميين، الباحثين، الصحفيين، الفنانين، والسياسيين الذين بإمكانهم استخدام الوثائق البصرية المؤرشفة لتعزيز المناصرة و الإبلاغ أو التحقيق في جرائم الحرب والجرائم ضد الإنسانيّة المرتبكة في سوريا.
